Sony Mobile HK再次挑戰舊用家嘅忍耐度

罪大原廠曾承諾過1/5仔可以係2月內更新Android 11

好多地方例如歐洲台灣東南亞甚至更新超慢嘅美國都聽聽話話1、2月內更新咗1/5，甚至乎Bug fix嘅第二版第三版都出埋()

咁香港呢？大家都知香港版Xperia更新不嬲慢兩三星期，但三月中都仲未有更新真係離譜咗啲，於是有Ching走去電郵問問罪大香港啦，點知

Credit: [罪大滔天] Sony Xperia 討論區 (71) - 1III春夏內發佈 | 舊機An11未到

#485 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

「不確定將來是否會推出」
「不確定將來是否會推出」
「不確定將來是否會推出」

屌你老母罪大香港咁樣倒罪大米真係好撚嘢
Android 11更新呢啲咁基本嘅嘢你都可以拖甚至話唔撚想出？罪大唔想做香港市場連個1.7%市佔都唔想要出聲呀，等大家可以早啲轉買水貨甚至跳船呀嘛

不過eprice乜乜unwire乜乜都肯定唔會理唔會報架啦

下部轉會
on99 sony hk

一年前問都仲會畀個時間表
一年後問竟然話未必會出
罪大香港真係世界第一

跟左samsung, 香港係獨立的, 係唔同D

An廠班香港撚屌代理好撚想人轉iPhone?

好耐之前用Samsung Note系列都係咁。
嬲得滯自己換咗個國際版ROM.

好撚失望

代價係冇咗VoLTE 唔係太抵

究竟1/5得罪罪大香港啲咩

仲買真係好傻

罪大當香港人狗咁撚

真

會唔會步LG後塵

早排唔係好多sony打手叫人比機會佢?
點撚樣比阿 食過咁多次屎仲未怕黑咩

咁唔少人為咗「SONY」呢個情義結都寧願傻落去
所以仲有我呢啲傻仔係到開po屌

暫時未有牌子取代到罪大

我之前都係 幾年前都係用緊罪大機 之後頂唔順 轉咗做idog

利申先主修緊1ii副修1仔
對唔少人來講1ii係好好用
甚至令唔少人回歸嘅一部機嚟
但唔代表舊機要做condom，仲要得香港係做condom

之前十引有諗過轉10II
2千5玩兩年
但諗諗下唔update Android 呢下真係會令人卻步
事實證明係啱嘅

中低階嘅情況係更加差
冇好啲嘅SOC都唔好係香港買10系

An狗學人講更新 自己寫啦

故事教訓大家罪大唔買flagship= 傻仔

1/5係19年flagship

五毛死撚開啦

又一個blocked user

早排先買左xperia 1

更正：買左xperia1 II

抵啦，用奶共Sony

以前係Xperia X Performance 瀨過嘢
所以經已將Xperia blacklisted

X Performance咁多年前冇必要提

相比Samsung Apple Asus面前，Sony又真係唔係咁奶共

其實香港xp最後係有得上8.0,不過係遲晒大到

利申 前用家，已轉pixel

更新後部機會慢架
良心廠家先慢慢更新
明唔明啊

以前都冇咁care呢啲
但眼見其他地方做得咁足
得香港咁頹真係火都來
香港仲要係相對上多人用Sony嘅一個市場

十幾年索粉已轉會幾年
不斷撚用家

3縮19年入門機，都有得上11

三星香港依家好好多
安全更新 同 bug fix 係極快
功能更新遲外國少少咁多

各間an廠係香港不嬲都係咁
都唔係第一日
我一早習以為常
由我第一部smartphone開始
第1部 三叔galaxy sl全世界都有value pack升級唯獨香港完全冇聲氣
第2部 LG optimus 2x又係全世界有an 4.0 得香港冇
第3部 垃圾機就冇咩特別
第4部 z1可以上到5.1.1算係咁
去到第5部 xp 個8.0好似係差啲畀人告定唔知點 無可奈何先焗住出

最衰香港無pixel 行貨

告？點樣告 香港啲撚屌代理係咪用開iphone專登拖咁耐

唔VoLTE就要用3G講電話 質素唔穩定

Google唔會做香港市場架啦

安災不了
利申：前sony用家，返唔到轉頭

唔記得咗係咩原因 我只係搵得番sony 2017年9月公告xp可以上an 8,最後2018年12月香港先有得升，嗰陣連an 9都出埋

但宜家係講緊香港咋喎

都唔止mobile啦
ps果邊一樣當香港人狗咁撚
以後唔會買sony野

你試下熄左佢用一個星期
你就知有咩唔同

香港真係孤島
3月中都仲未有得更新

andriod 12都黎緊了

wow sony hk

唉 行貨價錢日水待遇
東南亞都積極過香港

1/5都未必有

好啦 咁我換apple12 mini

我真係唔想用iPhone
唔好逼我啦

垃圾機
得崇日撚先會用

升咗都冇新功能，咁升唔升好？

我理得佢有冇新功能

我轉左IP11
除左電好好多之外全部都覺X1好D

我已經1轉2，依家幾好
但終有一日要換新機，唔想轉會

近幾個 update 勁多 bug, 連最基本 adaptive brightness 都壞，夜晚光殘殘 game mode 出咗 game 又唔識 resume normal, 攪到第二朝無 alarm 屌佢老尾

香港又話係重點market

咪就係囉屌 宜家永遠都係東南亞俄佬有更新先

講多少少得唔得 我係Sony po覺得xperia好啲會俾人屌

adaptive brightness冇壞 只係改咗min brightness嘅logic

其餘未遇過

用pixel or oneplus
全世界得只有呢部係真係會有upgrade

唔更好過更
有冇人xperia xz3更新左之後開機掣要禁勁多次 等勁耐先開到機(唔係冇電開機, 係unlock開著佢)

下次真係唔會再買行貨

講真用咁耐都冇維修過
起碼更新快D好過

點會冇新功能
個介面都唔同啦

仲有個photo pro仲未肯放出黎

睇清楚我篇文講咩先

其實係咩 logic? 我全黑都唔會低過 30%

冇volte

人手不足. 客少投資少.., 之前差D 停止手機部門.

我第一部Iphone利申番先
M額=on9
FaceID好唔方便（夜晚無光唔得）
聲感覺上Sony好小小
唔影相所以鏡頭唔比較
不過我多數問題都係IOS vs and多過部機本身
Hardware係得上面果d

喺香港用sony係信仰黎
不要問只要用

依家打電話都係TG singal 打架啦

以前返過Sony full time cs
個陣岩出z1. 個Android 真係好廢，更新完後用電一個鐘待機mode d電都會用哂 日日比客返黎吊老冇。

XZ3前冇必要提 咩年代呀仲Z

睇來我係平行時空

跟貼啲Sony就唔會講呢啲說話

但1仔個指紋廢到嘔

點知 可能就min brightness唔會低過30%

鬼域有保養

個啲叫保養咩

遲左坐底一年
追進度比打手咬

實在依家好左好多人打電話 感覺VoLTE 有D 唔係咁重要.....

夜晚無光用唔到face id
你部iphone 應該係行android

講咁多次sony無update都仲要買
用家本身都係人之中最低賤嗰種

sony冇細機已轉pixel

5ii已經夠細

文盲

idog大軍準備入場

原本用xz1 compact,睇完你部5ii都係好大

129 x 65 x 9.3 mm
vs
158 x 68 x 8 mm

長多3cm
闊度差唔多

中国出左未？
中国出左既就直接問佢係咪搞港獨？

faceid 用infrared, 夜晚冇光都用到

我時得時唔得唔知JM9

出呢個POST意義係邊, 讓更多人恥笑SONY?

出口氣

我都已經唔再出聲, 難得巴打仲抱有希望~

加油啦~

壞咗真係會同你整
之前買pixel 1 試過

香港真係奴隸國 間間大公司都當香港人唔係人 好似生腥爆炸全球換機唔包香港咁

你唔講都唔知Sony 會有android 11 update

已轉會Nokia，雖然原生UI柒啲但係起碼保你3年安全

2020 年 3 月 20 號已經由 Xperia 1 轉咗 Samsung Galaxy S20 Ultra 5G，然後打破晒自己嘅換機紀錄，5 個月就換咗 Note20 Ultra 5G，再 5 個月又換埋 S21 Ultra 5G
如果 Sony Mobile 做到 Samsung 一半就好，而家用 Samsung，代代都想追機換

1仔轉左會ios

屌你老母臭閪SMHK
咪撚以為可以走數啊

難得你覆
畀個置頂你

多謝
SMHK唔屌唔得㗎

我仍然受苦中, S21U係咪好正, 我玩過個超廣角同埋雙ZOOM鏡好正, 個MON都好光好SHARP

SONY真係好撚賤

交合巴打血洗SMHK

唔敢當
我都係想佢準時update啫

用緊x1 個mon係室外成日唔夠光

外國好撚準時, 我1仔刷左Southeast asia版本, 第1個地方更新, 用緊第3版AN11了~, 只係冇左VOLTE

室內都係勉強夠

佢地先都用iphone

屌 雖然唔係主機但都好撚羨慕

Southeast asia真係頭1,2位更新, 第三版已經係10/3既事~

舊年開始係咁
SEA+RU一定係第一批
懷疑宜家Software係泰國班人做

可能唔出更新係好事

呢排發生緊乜事，大家心照

正常出個patch local化係極簡單的事..

希望在明天, 可能聽日有更新呢
我應該呢幾日拎1仔去CWB整~

可以發生咩事？外國已經第三版啦 仲有咩大問題

整個用後報告

屌佢老母

香港有咩代理唔係狗
電話係咁
硬件砌機個啲又係咁
遊戲又係咁

果幾個sony打手呢

搵我？

當你係狗啫 點解你哋咁鍾意拉埋全世界落水？

我想要xperia xz設計，個remote太長了

講真咁樣係好影響potential buyer會唔會買你部機，幾好marketing都冇用，人地唔會有第二次，SMHK正垃圾

update 係samsung最好
D security patch都落得好密

1 II?

香港地用iPhone 算啦
投訴機會真係最低

jm9

X5 幾時先有An 11 !!

Sony正仆街

用咗10年sony機 下部真係唔敢買sony

用番三叔好撚過
罪大真係唔撚想人買

轉pixel or iphone
OS Upgrade冇難度

xp 10ii 用家表示今日收到更新通知

10ii遲咗兩星期啦
但1/5宜家係講緊2個月仲要係os升級

執柒咗佢啦

香港sony完全係笑話嚟

想下次轉會果果

X5已轉iPhone 12

真係好失望，如果真係唔出下部唔燃用Sony

有咩可能唔出呀
我當全球有10個包括香港地區Customized ROM
宜家好似淨返JP同HK呢兩個ROM未升

JP出先定HK出先？

唔講以為港行做咗日水

雙修緊

部1仔係咪變咗孤兒機

用pixel 算啦
an機行貨都冇咩意思既

冇VoLTE VoWiFi 冇5G
點會冇意思

有冇人識日文，寫個template出嚟，一齊send mail比日本sony反應下
（大家最多附加返 自己名加xperia機 相）

我係真實客戶

會員編號：#344625
會員註冊日期：2019/12/25
入 LIST 原因：出言侮辱畀黑警喺醫院用鎖鏈拉住走嘅阿布泰老細「放狗」。

上述資料更新日期：2021/2/28 23:25
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

但我晨早block咗 應該都係五毛

冇用架
只可以郵寄
電郵又好客服chat又好佢哋都唔會理

貼堂

宜家用家要做埋佢哋份工

Xperia 1/5未升Android 11地區
- 香港
- 日本 (所有版本)

已升Android 11地區
- 美國
- 北歐
- 台灣
- 法國
- 英國
- 東南亞
- 俄羅斯
- 烏克蘭
- 歐洲
- 中國

小心比人話你***打手

點解屌sony就會係Samsung 打手？
當年比z5激到轉會玩iphone

仲唸住由lg轉會sony

睇黎得iphone轉得過

邊間唔奶？

旗艦二手科技去到7,8k仲要咁待遇

cls 公司
自己出野有bug賴落客到

利申 xperia z 用到xz 頂唔順棄左

咁都有好多一手科技同黑科技嘅
只不過同時都有好多二手科技啫